各位, 唔好死

我真心希望各位可以留住條命去過呢關
死既唔應該係你地
好耐以前既法國大革命, 上斷頭台既唔係人民